﻿СПодключение к репозиторию ZephireGame

1. 	Зарегистрироваться на сайте https://bitbucket.org
2. 	Установить git https://git-scm.com/downloads. Во время установки выбрать пункт "Внести git в переменную PATH".
3. 	Запустить git bush.
4. 	Ввести в командную строку:
		git config --global user.name "FIRST_NAME LAST_NAME"
5. 		git config --global user.email "MY_NAME@example.com"
6.	Закрыть git bush.
7. 	Установить SourceTree https://www.sourcetreeapp.com/.
8. 	Запустить SourceTree.
9. 	Ввести  свои логин и пароль от аккаунта BitBucket.
10.	Клонировать репозиторий в папку на жёстком диске. В названиях путей и папок рекомендуется использовать только латинские буквы, цифры и символы подчёркивания.

ПРИМЕЧАНИЯ:
1.	Не испольуйте кириллицу в названиях, именах и пр.
2.	Не работайте одновременно в количестве более одного человека над одним !нетекстовым! файлом.	